有冇人覺得豐澤$298好可疑？

到底有咩野被轉移視線？

Hedi chu? 華為?

轉得果一陣視線轉黎把撚咩

又會咁岩何志平同華為出事先攪錯
睇下外面豐澤PO 洗晒版, 誠哥做到野